<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<productListing title="Motorudstyr butik">
	<productType title ="Bil produkter">
		<product>
			<name>Iso stik, Pioneer QDP3012</name>
			<type>Reservedele</type>
			<description>
				Passer til følgende modeller:

				DEH-1300MP
				DEH-1400UB
				DEH-140UB
				DEH-150MP
				DEH-2300UB
				DEH-2400UB
				DEH-2500Ui
				DEH-3300UB
				DEH-3400UB
				DEH-4200SD
				DEH-4300UB
				DEH-6300SD
				MVH-1400UB
			</description>
			<itemNumber>34961</itemNumber>
			<cost>229.00</cost>
		</product>
		<product>
			<name>Saphe One trafikalarm</name>
			<type>Tilbehør</type>
			<description>
				Saphe One placeres i bilen og forbindes via Bluetooth til en app på din smartphone.
			</description>
			<itemNumber>42625</itemNumber>
			<cost>299.00</cost>
		</product>
	</productType>
	<productType title ="Motorcykel produkter">
		<product>
			<name>Gashåndtag Lusito Quick-gas universal inkl. venstre gummihåndtag</name>
			<type>Reservedele</type>
			<description>
				Quick-gas håndtag med stor vandring - perfekt til store karburatorer

				Kvalitets Quick-Gas håndtag produceret af Lusito i Portugal. Giver hurtig gasrespons og god kontrol over gasreguleringen.

				Til Ø22 mm styr
				Inkl. venstre gummihåndtag
			</description>
			<itemNumber>99323140138</itemNumber>
			<cost>149.00</cost>
		</product>
		<product>
			<name>VGA Explora Euro-5 45 km/t sort</name>
			<type>Køretøj</type>
			<description>
				GA Explora - Danmarks billigste Euro-5 scooter

				VGA Explora er danskernes absolutte favorit scooter. Hele 9 år i træk, har Explora været på hitlisten som Danmarks bedst sælgende scooter grundet sin lave pris og stærke driftssikkerhed.

				Vi har længe arbejdet intenst på en ny opdateret Explora, så scooter-Danmark kan holdes godt kørende.

				Vores nye Explora Euro-5 har fået et facelift, herudover får du en ny opdateret motor med brændstofsystem fra Italienske Dell'Orto. Med den nye ekstrem driftssikre og brændstoføkonomiske 4-takts Euro-5 motor kører Explora nu helt op til 37 km/l som 30 km/t og 48 km/l som 45 km/t. Explora Euro-5 er herudover udstyret med USB ladeudtag, LED baglygte og LED positionslys.

				Selvom prisen på Explora Euro-5 er lav, så får du stadig pulverlarkerede alufælge og galvaniserede bolte og skruer til at modstå det danske klima.

				Den lave anskaffelsespris kombineret med særligt lave driftsomkostninger, gør Explora Euro-5 til en af Danmarks absolutte billigste 2-hjulede benzin køretøjer.

				0 kr. i vægtafgift - Årlig ansvarsforsikring hos IF kun 899 kr.

				Danmarks største servicenet
				Husk, at du med en VGA scooter får adgang til Danmarks største servicenet. Du kan indlevere din VGA scooter i en af vores mange thansen butikker alle ugens dage.

				Vigtig information vedr. leveringstid på køretøjer med nummerplade Registreringspligtige køretøjer skal altid forsynes med nummerplade før, at det lovligt må benyttes på offentlig vej.
				Nummerplader oprettes via vores centrallager i Middelfart, hvorefter nummerplade sendes til valgte butik. Ekspeditionen tager 1-2 hverdage. Vi sender dig altid besked pr. mail eller SMS, når dit køretøj er monteret med nummerplade og klar til afhentning.
			</description>
			<itemNumber>73150100080</itemNumber>
			<cost>11389.00</cost>
		</product>
	</productType>
	<productType title ="Cykel produkter">
		<product>
			<name>Lappesæt limfri 6 stk. (til slanger)</name>
			<type>Reservedele</type>
			<description>
				Lappesæt til slanger.

				Indhold:

				6 limfri lapper, diameter 25mm.
				Sand papir 2,5X2,5cm.
			</description>
			<itemNumber>210030002</itemNumber>
			<cost>19.95</cost>
		</product>
		<product>
			<name>Aftrækker til shimano steps tandhjul</name>
			<type>Reservedele</type>
			<description>
				Aftrækker til shimano steps tandhjul foran.

				Passer bl.a. til : E8000, E6100, E7000 og E5000

				Bemærk at tandhjulet er monteret med links gevind
			</description>
			<itemNumber>260406084</itemNumber>
			<cost>99.95</cost>
		</product>
		<product>
			<name>Fatbike MTB alu 24" 7-speed sort/grøn</name>
			<type>Køretøj</type>
			<description>
				X-Zite Fatbike i let aluminiumsstel

				Fatbiken er kommet for at blive, og denne flotte sort/grønne 24" er en del af thansens udbud af fatbikes til børn. Den er udstyret med fast forgaffel og mekaniske skivebremser for og bag.
				7 gear fra shimano Tourney med 14-34T skruekrans sikrer gear til enhver lejlighed.
				Cyklen er udstyret med brede 24 x 2,60 dæk som står godt fast i løst underlag.

				Cyklen overholder ISO-4210 standarden for kvalitet og sikkerhed

				20 års garanti mod stelbrud

				Leveres delvist samlet
				Det eneste, du skal gøre, er at montere forhjul, sadel, pedaler og styr - så er du kørende.
			</description>
			<itemNumber>112434070</itemNumber>
			<cost>2499.00</cost>
		</product>
	</productType>
</productListing>

